古天樂對香港電影的貢獻係咪已經超越左劉德華？

講真，兩個都拍過好多戲，大部份都爛片
但劉華成日比人話對香港電影有貢獻都係因為佢肯投資下d小本電影,幫下新晉導演
但其實有好多都係強國導演黎
而家古仔唔止投資小本電影,仲玩埋大製作
又真係全力支持香港既電影人
真係一下就超越哂劉華

btw,諗起幾年前條on9佬謝霆鋒講到自己間公司對電影業幾有貢獻咁,相比之下根本係白痴仔一名

仲要古仔低調好多

劉華好似成日要身邊d人吹奏佢咁

佢首今期流行對香港仲大貢獻

佢份人應該都幾重情 搵親個D都係合作過既
男既劉青雲張家輝 女既都係搵本地人
好過下下睇D不知名大陸妹做主角

搵宣萱同黑仔做主角真係玩命

一直都覺黑仔做戲唔夠自然
D戲好似係用力"吱"出黎咁
睇下今次擔正有冇突破

請問咩叫右劉德華

死返出去啦！